新手求教 同人傾車點傾

想同人傾車 要由邊度學起
對車0知識
但工作需要同人吹水
想問下應該由邊學起
者係 品牌 高位車同低位車 波數 馬力
求各位賜教

唔識扮識仲柒

聽下聽下就識架啦

去開邊度大皮

虛心聽下先，做research,唔明問

8000轉，兩咪車

呢啲野無得勉強

傾嗰啲人其實都唔識，都係拋下term，識嘅就做緊車房啦

同佢講：大山我睇既

早兩日部車無咩力，我用個火咀扭下個直濕，再用個迫力皮抹下個油底，軚尺又搵個快cam磨一磨個中至尾嘩佬，部車行起上黎即刻順哂

早幾日我部車都唔肯去
換左水撥就加左10匹

林寶個d改一改ecu 600匹即刻變800匹

話M3 以上先係寶馬
其他都係垃圾車

男人梗係揸棍仔啦，自動波車咩馬力、牌子都係垃圾剩係啱俾P牌女
你一講人地就知你行家

自己買架車返來玩，當佢興趣，入車會同其他Ching 9up

睇吓你個客係咩人 鍾意超跑嘅學吓超跑有咩牌子，林寶波子麥拿輪有咩款有咩新車有咩特別版，最好租/買架二手感受吓
鍾意落場跑就學吓頭驅尾驅四驅前中後置有咩特點，操控上有咩唔同，喺track點樣可以揸得快啲
鍾意改車就首先學吓引擎有咩種類、波箱尾牙嗰啲唔同配搭、車轆車軚大細等大概嘅原理先，然後學吓有咩汽車零件改完會操控好啲，或者會令架車快咗

最尾兩樣可以睇youtube學，建議睇英文，可以goggle返啲字點解

睇你開post應該乜柒都唔識，應該由細到大都未坐過私家車

無興趣好難學，最快學識點鳩吹就係考棍波牌，買架棍波二手R洲跑車/Honda TypeR/ GTR R35，將車變成自己興趣
買完車學吹水可以睇YouTube，Men Club車評學吓可以點樣多角度評論一架車，由外型性能操控spec改裝都有
Automomo 學鳩up技巧

後日筆試
上YouTube 睇下先
謝巴打

入高/連登車會乜都唔識=比人當狗咁撚